（+1分）美起訴1中國人涉偷取石油公司商業機密

美國司法部表示，一名持綠卡受僱美國一間石油公司的中國公民涉嫌盜取商業秘密，被拘捕並起訴。案件預計下星期三受審。

美國司法部的聲明指，一名於美國居住12年、35歲的中國公民，涉嫌於其工作的美國石油公司下載數以百計的檔案，涉及一項下游能源市場產品的製造資料，涉事貨品價值逾10億美元。調查發現他已獲一間中國公司聘用，懷疑他計畫以盜取得到的資料讓新僱主受益。

起訴書提到他周四在俄克拉何馬州被捕後，即日提堂，將會於下周三初審。

又贏

164比203

若要人不知, 除非己莫為

唔好下下我地支那人
係你自己啫

中國又贏

( Show Blocked User - 岳不群 )

因為你地支那人質素就係咁
行得正 企得正 人地唔會醜化到你
同樣新聞係美國人嘅話
實會見到，因為支那一定會放大

就係你地支那人唔做好自己先累埋其他東亞人

老老柒柒

係國外報導親有關中字嘅新聞都無乜好事

正如大陸報親西方國家都無好事一樣

不過我信西方媒體報導真相

而大陸媒體。。。

唔使報 我自己有眼睇

遠至美國都有中國人

中國人真係廿四小時都犯緊罪

所以你咪做衰自己囉

人民日報有報導

美國最可惡嘅係公開審訴，被起訴人要自己揾律師，又冇電視台喺審訊前拍片，想認罪都唔得

最過份係冇專人照顧被告人嘅家屬，又容許家屬探被告人，同傳媒申訴咩政府不公平對待，真係講起都嬲

即係環球時報好快冇新聞？

假鋼邊度冇人講?
你新黎既就搵你同事了解下先

拉美國人報復啦
唔係好撚威？